有無巴絲收工時間係東鐵拾獲電腦

好多年前型號既ASUS laptop

有酬$200 可以嗎？謝謝幫忙